點解城巴可以十年都無乜加過價？

由中學到而家都係同價 小巴 新巴 九巴 新渡輪 乜都加曬

良心

新巴城巴真係好耐無加過價,算係比較良心企業

城巴屯門過海一程仲未過廿蚊
算係咁喇

加左價多d budget 咪考慮下

人工加但車費唔加係點賺錢

即話佢之前食水好深

搞手只求…

962
S9M

周大福 點會無錢